岩岩觀塘線 扮man攬住條女阻撚住閘門條撚樣同我入來

屌你老母咩 阻撚住人出去
咁撚man就搭的士冇人hi撚到你條女啦

今晚中出番佢條女當打和

圖都冇張 講經咩

咁你有冇當面同佢講呀 係到講托咩

即場屌佢，上黎講有咩用

當面又唔敢講 上黎連登講

打柒佢囉

垃圾金鐘仔

吹呀屌你老母
行撚柒開啦

勇武

淨係講撚左攬條撚咩 然後就出左去

網上凶狠

成撚日撞鳩d衝門撚

唔撚洗出車咩 留左句攬條撚咩

尋日先屌完唔撚行入去既撚樣 同埋梅梅下用atm既阿嬸 btw以前唔夠膽屌 但係返得工個人會好燥 夠膽開聲

夠膽咪當面屌柒我囉垃圾

做得好 利申同好

琴日搭地鐵又係 未出哂d人已經想衝入黎 已經想撞9佢地 點知行我前面果個男人都係同好 佢撞完到我撞 整左個連擊比衝入黎果條撚樣

==“

嘻

比D勇氣
大大聲
指住佢個頭
行出去洗死呀
反正佢又唔會打鳩你
分分鐘還口都唔會
你夠大聲夠氣
通常D人都一個傻閪口臉企係到比你屌
多D地鐵發洩下
真係好正 人都開心D

香港呢D撚樣唔屌唔得

今朝有條阿嬋車門都未開就係度狂推人想搵路出，我即屌

你唔出聲呢班柒頭就以為自己無問題

吹呀
我條女而家就勁 lum 我
理撚得你